[純討論］可唔可以除褲黎防衛自己

就好似佢咁除撚咗自己條褲，嚇死兩條蛋散
［純粹討論］

Push

會唔會被切J

學龍咁威嘅鄭中基咁？

拎住條野鳩fing fing

牙籤仔你收返埋啦

有冇人明我真正嘅意思呀

但我條野好長好黑喎

咁要睇對方對於嘔心嘅接受程度去到邊

條野咁長咁黑，你唔驚咩

笑到有腹肌